[弘入] 布朗尼brownie

找數brownie

無即溶咖啡粉
無核桃杏仁
唔記得放朱古力碎
成十年無整過, 唔記得睇時間, overcook

I love fudge brownies

一定一入口就好漏
最鍾意呢D好漏既甜品

正呀 燕燕
好勁

煮咗好多brownies
以為我係人妻 (人妻)
燥到着火swag
熱情的臭閪(臭閪)

唔要咖啡同杏仁粉仲正

想食但好肥

鍾意苦D

Fred又話減肥

減咗糖
苦咗少少
可能啱你

唔勁
算失敗咗

減咗油
但犧牲咗少少口感冇咁濕

我特登為佢整, 當食咗

呢個係跟fudgy 食譜
所以多油多朱古力少粉

我覺得好成功

中間要半溶先係最成功
不過宜家都好好食
好重朱古力未味

中2濕啲

應該係要濕啲
太耐無整唔記得要焗幾耐

加多幾隻蛋

我個食譜應該係算多蛋
200g朱古力3隻蛋
我焗到佢全熟咗

加埋雲呢拿雪糕

無買
下次試下skillet brownie 熱食先加

cda屋企幾大，養唔養狗？

屋企唔養得

我識香港人，移民！

養工人

上咗的士我就pass支joint俾司機
問我咩名 我話我叫火炭Gucci mane (Gucci)

靚呀
好厲害

冇加大麻唔夠完美

唔靚
唔厲害
失敗

唔知邊度有得買

點解

我pass個contact俾你囉

唔係
對於我呢d新手都好靚

我落開芝麻咋

聽日整腸仔包

想睇想學

為你而整港式包

感到幸福

哇好靚啊
我鍾意食呢啲朱古力甜品但一件起兩件止 所以都點整過呢類甜品

唔靚
如果鐘意朱古力就好推介
唔好減糖/減油
food orgasm

我整親屋企人都嫌苦

落多啲糖都得

今次都苦

有冇食過馬莎個mini brownie
好正

Vy fat 落到唔敢食

冇食過
M&S好多野好正咁